蔣麗芸歧視同性戀PO已被FB移除

各位做得好，呢個8婆可以繼續追擊

Love is love
Happy pride 🏳️‍🌈

條西婆成日用美國fb散布仇美言論，直頭成個account ban鳩左佢啦

有冇原帖睇睇講乜

原貼del左，除非有人有backup
條片係攻擊民陣岑子杰同志身份。
有佢d著裙相之類

拋開政見
鬧死基佬有咩問題?

幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊

連登仔無恐同喇
又connect左

無
但佢鬧死基佬都係政治原因

拋開政見???
用議員身份去講呢D野都叫拋開政見咩??
你要講你咪私人AC講囉，用議員AC講為乜?
明顯想人地變縮頭龜唔敢企出黎